有冇人會抽三妖ipo??

2127
1379
2135
即係而家招緊果三隻
保薦人同基石都妖到仆街

我會一手小賭

現金抽幾手玩下 孖就不了

睇嚟巴打都有賭癮